英國領事館人員確認被中方拘捕

拘捕英領市館員
拘捕加拿大國民
無信用, 視中英聯合聲明過期
當年八國聯軍好似就係目中無人, 四處燃火頭來的

可惜依家八國無牙老虎